有冇人諗住畢業後加入解放軍

如題

推

屋企有40萬報名費先啦

聽講晉升機會唔錯

假膠？

依家打政敵,企錯邊就仆街